表裹一体首歌昇華左成個蟻篇

雖然幾百集都係呢首
但蟻篇聽真係一流起哂雞皮

有幾集個前奏一起配合埋個畫面真係神級

柚子正阿。

同感

Hunter啲歌認真正

個前奏同verse高質，之後就唔多掂

之後轉ed 剩係4條友企係到我都覺得好睇

慢版sad撚到

最終意基仔抆條刺出嚟個part個bgm加埋對白真係好撚正

呢首仲屈機過舊TV版果幾首

新版ed首首都好正

新版唔係來來去去都係呢首咩

不過舊版第一首op屌打新版

同一首歌唔同段

定你未出世咋果陣，ed 1已經屌打呢首，soundtrack更加唔在講。

ED喎

見到YUZU入咗嚟

咪撚on9啦, 新舊版齊曬一早睇曬啦

Agger!

蟻篇真係好撚正

不過最正既始終都係呢首

agger係旁白太多

我又唔覺，無咁多旁白既話，反而無咁深刻